是日早餐 頹撚請入。。。

夏榮咁早

翻實習好悶 啱啱訓咗九個字

可以瞓咁爽皮

得我訓 其他實習唔敢

咁大膽
無人話架咩？

翻咗一個月都冇人話過
不過佢地有野叫我做就會叫醒我

吉妹

我都想返工瞓覺
今日得我一個喺counter咋

弘b

咁就20蚊

海鮮價成日唔同價錢
今日平咗唔知咩事

點解吉妹唔洗數錢咁得閒 ?

食7仔好過啦

未開始忙

唔知點解對腳總係不由自主咁行咗去翠河
好犯賤

iloveu

垃圾

你做咩？

Love u too

我都係

銀行狗

掉落街

你幫我

u come,me help u

Ifc等

土瓜灣

好多人都知啦

貴

平時22，唔知點解今日平咗

20都好貴

20蚊

其實係
有人話茶餐廳14蚊包埋野飲

呀b咁早

樓下茶記14蚊得包
翠河啲扣肉飯好撚正

心突然的癮癮痛 woo~

我好鍾意食扣肉飯架
但呢排唔食得住

明知 是仍捨不得你～

難忍再次偶遇於街中 望你忐忑因他出現失控

你都好得閒喎 可以玩電話

晏啲就會忙架喇

琴日點過

吉妹點解佢又拋棄我

放半日喺屋企瞓覺頹廢

原來她不夠愛我 沉迷錯也非她的錯

原來她只報答我才唯有再三欺騙我
佢呃都唔呃我呀

sorly 提起你傷心屎

唔呃你好過收你做兵啦

唔會嘅，不嬲放半日都無咩好做

為左佢我唔介意
而家做兵權利都冇

愛情就是盲目就是會令人明知錯都會繼續錯落去

你都試過?
曾經我係佢另一半，但之後佢因為佢同我分手
之後我做佢第三者
但最後都唔要我

我梗係試過啦，喺感情台開過post,
比人鬧臭雞

好驚遲啲都會咁

決定以後每朝都去土瓜灣了

無得驚架，就算而家實牙實齒話一定唔會，
但到要嚟嗰陣唔知點解會推翻哂自己之前講嘅野，明知錯都沉淪咗落去，真係唔知係愛情令人盲目定自制能力差

咁貴都去

人真係好犯賤

夏榮有心事嗎

唉 唔知點講
唯有唔好諗咁又 隨緣算

我覺得冇人可以比佢好
我知同佢唔會有將來架
但我想陪住佢
至少當佢悶果時會理下我

成日叫自己唔好諗但其實控制唔到不停咁諗

弘b
我明你感受呀

屌咪講
成日叫自己唔好介意 但一停晒手得閒就會諗

無論你喜歡誰請你繼續留下身邊這個位置
時常在內心一隅剩低幾寸留給這弘子
誰共你好都不礙事我都會衷心支持
未必所有關係亦受得起刺激但我可以

土瓜灣友

連做野去玩去娛樂嘅心情都無

喜歡你最好不要講 安守這位置

琴日諗住你有開post搵你叫下春

Hi

尋晚無乜食野所以無春叫

個人係empty 只有做野先可以唔比自己停
只要一諗就喊出黎 好委屈

所以琴晚都係由得佢算 唔撚叫春 終於放飯

平時lunch通常外賣返公司食，
今日得我一個，一陣狗衝出去食，
費事爬兩啖飯比人叫出嚟做野

弘b
不要哭 並無做錯事 動情沒有不對

食咩呀

今日食口呀

今朝食食下m記又諗起 搞到冇胃口冇食晒 明知唔開心都仲諗

我尋日都係 食食下M就諗起佢
突然個人停晒，之後好想喊

仆街 咪撚講
轉頭唔撚洗食晏

M記先岩sor

乜老麥有咁多回憶咩

90磅食咁小野

呢排無胃口嘛

係食食下犯賤諗起

好想同吉野妹做愛做的事

每一到都有點憶

咁多人對我有非份之想

但又唔可能唔出街

我愛你

響翠河叫左餐 不過佢未比張單我 可能漏落單 一陣仲要趕住去clinic

嗚呀

好想打比佢

病咗嗎？
我試過打電話叫定都等咁廿分鐘

好想同你出街

無聯絡了嗎？

見到我真人可能鳩都縮

茄蛋飯好食嗎？

讓我縮吧bb

you are more appetizing

嚟銀行搵我

咁多蛋

衰鬼

你開心就好了

接你收工好無

食完 宜家飛的去銀行揾吉吉

一齊搭得唔得

多謝你

受寵若驚

我住美孚喎

唔撚係呱…

好近 一齊搭地鐵得唔得

係呀，喺土瓜灣返工

搭開小巴

我都成日去何文田
睇開間牙醫好似響天光道
有時又去何文田踢波
之前去何文田學車
btw 你住第幾期？

油站隔離嗰啲啦

有兩個油站 一個陶源隔離 一個唐乃勒對面

如果係第八期（陶源嗰面） 我行去你樓下應該唔洗一分鐘

就是中學對面

好少去中學嗰面
去親通常係去盈暉台搭巴士
去球場/泳池都會經你附近不過唔經你樓下

土瓜灣翠河 係我番工附近

我都好少行去你𠴱邊
發覺美孚真係美食沙漠

你返咩

翠河 大家樂 牛車水 越棧 小越南 御上澄（已結業） 車輪隔離檔日本野 金利 香港仔

搵日一齊落公園行吓吖

吉妹又勾佬

牛車水狗也不屌
我40路姨姨嚟架
遲啲病好應該會落去跑下步等身體好啲嘅，如果唔懶的話

弘b我無呀
食完飯又要繼續坐counter

又可以繼續㩒電話！

一陣4點幾會忙

有排啦 都係忙一陣五點幾就收工啦

六點先走得

橙 五半準時走得！

牛車水幾好 開到十二點 可以食宵夜
當個朋友姐諗住

咁好嘅
高唔高人工架？

食過牛車水扒餐覺得幾難食
自此之後無去過

屌 好撚忙

咁等你好返之後一齊跑步

唔怪得成朝唔見人

做緊實習得$37一個鐘
日日翻去坐八個鐘 坐到四月尾

我係翔龍灣番工

Tuna+mayo+白面包賣成20
早一晚自己整好過

吉妹唔理人